機場黑警放映會

有無人有projector同amplifier，一於去機場大大個screen播俾全世界睇黑警有幾無恥

可以project喺白色牆同地板

推

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

推啊

終極和理非
死也不要衝機場

721 811

❗各位放映人士注意⚠❗❗

點樣幫手:
- 有資源或金錢既善長，可以提供放映設備
- 有時間又經常發惡夢既義士手足，可以去落各區放映
- 經過見到有人放映，請邀請佢地，一齊搞大佢先可以遍地開花

需要啲咩物資?
- 流動投影機 / 電視
- Projector Screen (用電視就唔洗)
- 座枱
- 流動電源
- Speaker

如果想支持我地嘅活動：
可以支持我地眾籌嘅活動

邊道搞放映會比較好? 幾點擺好?
- 連儂牆既位置最好﹐因為又唔怕落雨，自己人又多
- 時間上，建議選擇番人流比較多既時間，一黎人多冇咁易俾人搞，二黎比較有效率

播啲咩片?
📹
呢道有個 DataBase將啲片以字幕/主題/長度/媒體/發佈日期做分類，節省搵片時間，亦可以唔同地點播放唔同既片段 📹

✅影片下載教學:

✅中英字幕:
✅純中字幕:
✅純英字幕:
✅直播/冇字幕:

會唔會有啲咩法律問題?

By Law’s Friend:
- 擺街放新聞應該要擺邊？
（Projector / Projecting Screen)
Anywhere that can allow reasonable passage of pedestrians after setting up

- 使唔使申請?
Less than 30 ppl no need

- 多過幾多人會變非法集會?
Not unlawful assembly if no action that make other people reasonably worry abt breach of peace. But could be unauthorised assembly if more than 30 ppl.

- 遇到警察應該點處理？
If the police wanna record ID number and name, they can
But other than that, they shouldn’t be able to do anything

- 如到對家動手可以點?
That’s why it is better to have more ppl doing this together, and whenever there are quarrels, there should be ppl filming

- 被檢控後可以點?
Find a lawyer once you get arrested, before the arrival of lawyer don’t say anything to police apart from name and hkid no.It is not so soon that one is prosecuted

獲得最新18區連儂放映資訊:
Facebook Group:
TG Group: